香 港 人 連 立 足 嘅 地 方 都 無

朝早搭狗鐵逼到仆街就眾所鳩知
由美孚逼到去太子，再由太子逼到九龍塘先叫可以鬆口氣
車廂終於走咁啲人，滿心歡喜咁挨住塊玻璃當自己有得坐嘅時候
響樂富上左一對廢老，一黎就捉住玻璃隔離條扶手，背向我一直向我個方向逼逼逼，一開頭見都幾廿歲忍下啦，屌你老母變本加厲 逼鳩到我無位企

我講左句 : 咁撚鍾意逼你自己逼鳩爆佢

講完之後佢若無其事咁企埋落我個位

作為一個普通嘅香港人，我都只係想搭地鐵有位企下，平時出街唔洗寸步難行。但偏偏就俾蝗搞到家不成家，一車車嘅新移民，水貨客，破壞緊香港原有嘅生活。

好簡單一個例子，細細個同老母行街好開心，可以周圍跳周圍跑，唔驚撞到人。
依家出街呀，唔洗同人身貼身已經係皇恩浩蕩

香港人係咪真係要俾人逼到無立足之地先會醒覺
如果你話唔想做前線
不如嘗試下做多啲，好似捐錢俾義士，實有樣野做到

推

你個名

就係一開頭寬恕得太多，俾班仆街入侵
諗返起都想屌佢老味臭閪

有後路走

咁又點
樓主有咩良策？

最後個幾句

不安

損錢？課金俾熱狗去叫雞玩鬼妹？

係CC台開多啲post做文宣

工作需要都幾常接觸新蝗民
愈接觸得多就愈憎佢地
垃圾廢政府又唔收個審批權，係咁質啲人黎
上次行bossini，鋪頭有啲宣傳聲帶播緊，
屌你廣東話講唔正既
即時無mood行返出去

都係因為香港太好，太多中國人喜歡啫。唔通你喜歡香港變差，變到無人喜歡嚟香港咩？

我屌你老母就係俾中國人搞到差晒

膠到廢事派。
課金就一定要課俾熱狗
課俾星火唔撚得？人哋個組織專支援義士

咩邏輯黎
一定要香港變差支那人先唔黎？
政府可以制定多啲港人優先，支那人來港限制嘅政策

利申 反熱狗 熱狗全部都on99咁

如果預到d柒頭迫迫貢 老閪都同佢撞過啦
還店自己後生仔點會驚唔夠撞 反正撞得既多數係中坑廢老

對廢老可以尊重 但係自私既廢老根本唔撚洗尊重 想持老賣老？屌你老母啦

捐開比支聯會

中國人來港嘅入境權好，似話中國唔比香港話事。

講完句粗口都改變唔到情況

巴打你識咁講就ok

傻仔
一日150個 再加埋引入咩專才 酷刑聲請
投資定居
地就得咁多 車箱又冇變大 條路就得咁闊
唔逼就有假啦
大家繼續愛黨愛國啦

on撚鳩
依家講緊逼呀 多人呀 邊個講中國人呀
中咩國人呀？ 有人講中國人咩？
自撚卑
根本冇人講你 你自己係度講
你都知自己逼呀？ 死返上大陸啦大陸狗